留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

唔知點解今日個腦係咁loop

請相信愛力量 將虛構化力量